點解wtsapp d 谷唔可以熄己讀

on99
單人就可以熄
谷就唔得

乜撚野app黎

咪撚用囉

臭閪